全世界入嚟同我準備！！!

準備好聽日嘅文宣！

要拆私鳥，同火魔法嘅輿論，等中立淺黃和理非易啲入口
同埋重點要煲大返黑警同褔建幫勾結！
亂開水炮tg打中記者老人家
最好就讚下和理非同勇武嘅進化啦

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

P牌推唔到

冇人理我，好重要㗎

屌

唔好意思，借位宣傳
929 全球大遊行 929 Global March